垃圾政苦回應元旦遊行

特區政府回應元旦日遊行
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就今日（一月一日）在港島區舉行的公眾遊行，政府發言人表示遊行至今大致順暢有序，大部分市民以依法、和平理性的方式表達他們的訴求，特區政府一向尊重市民和平遊行集會和理性表達意見的自由和權利，這亦是港人珍惜的重要社會核心價值。

發言人呼籲市民在遊行完結後應盡快離開，切勿參與任何可能發生的非法示威或暴力活動。為了維護法治和社會安寧，警隊會嚴正執法。

發言人指出因反修例而引起的社會動盪已經持續超過半年，香港整體的經濟和民生都受到嚴重衝擊，市民的日常生活和出行亦大受影響。無論是本地生產總值、訪港旅客人數、以至主要服務行業的業務收益亦錄得顯著跌幅，失業率亦明顯惡化。

為減輕經濟下行對中小企和市民帶來的壓力，特區政府已經先後推出四輪的紓困措施，共涉及二百五十億元。各項發放額外一個月的社會福利津貼，包括標準金額綜援、長者生活津貼、生果金、傷殘津貼、在職家庭津貼，以及個人交通津貼，亦會在農曆新年前盡早發放，以惠及一百四十多萬市民。

發言人強調，香港的人權和自由，包括言論、新聞、出版、集會等自由，充分受《基本法》、《香港人權法案條例》及其他法律保障。儘管香港在過去六個月出現社會動盪，特區政府一直致力捍衞法治和自由的核心價值。

自回歸以來，特區政府一直嚴格按照《基本法》的規定實行「港人治港」、高度自治，充分體現「一國兩制」得到全面和成功落實。「一國兩制」是保持香港長期繁榮穩定、市民安居樂業的最佳安排，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實「一國兩制」方針。

特區政府會竭盡所能處理這場風暴引發的種種問題，但目前首要工作是遏止暴力，盡快恢復社會秩序，令市民生活和各項商業活動重回正軌。

特區政府亦會繼續虛心聆聽市民的聲音，加強與市民和社會各界的溝通。除了透過社區對話平台聽取市民意見，行政長官和管治團隊會以不同方式接觸市民，包括到訪社區，以及邀請不同界別人士就政策議題及社會當前情況進行多場深度對話。司局長亦會陸續透過社交媒體與網民對話。

發言人說：「相信憑着特區政府的決心，以及港人的毅力和智慧，我們定必可以克服困難，讓香港重新出發，向前邁進。」
完
2020年1月1日（星期三）
香港時間17時12分

垃圾

政府：閱

屌佢老尾 預左 唔係遊比佢睇反正

無端端放TG 呀屌你老母

係你班失控綠曱甴挑釁先 後果自負

有冇其他野講下

已經分唔到真假，篇篇都一樣

too log dont read

雙糧

copy and paste 用好多次

特區政府亦會繼續虛心聆聽市民的聲音，加強與市民和社會各界的溝通。

屌你老母呀

好似雞同鴨講咁

完全冇正面回應過

noted without thanks

唔係遊比佢地看

係要同全世界講 運動未完

黑狗唔比人入工會，正苦即刻唔提有結社自由

你班黑警爆銀行又點計

食屎啦

屎都廢事比
反正唔係行比佢睇
係行比所有手足
所有支持我地嘅人睇
關正苦撚事

各項發放額外一個月的社會福利津貼，包括標準金額綜援、長者生活津貼、生果金、傷殘津貼、在職家庭津貼，以及個人交通津貼

老綜又三糧
傻仔先返工
找老綜即刻財務自由

所以只有勇武先救到香港

廢除功能組別 2020雙普選

次次都係黑警出黎搞亂秩序

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

特區政府亦會繼續虛心聆聽市民的聲音

一路聽 一路講市民全部都係廢話
市民一路講要獨立調查委員會 一路推緊急法

屌你老母

屌你老母啦

全部都係D好虛既野
完全得個講字

光復香港

聽之嘛
佢無話聽完要做野

收皮啦 見到你又係到9up就火滾

又係廢話 仆街

其實遊行已經唔係做俾港共睇
係做俾世界同香港人睇
佢點回應都唔撚關我地事
因為期望一個傀儡政權會有咩野回應到市民

心虛聆聽

廢到我覺得我都可以做正苦發言人

屌你老母早撚啲去死啦 全香港人開香檳上街慶祝

成篇嘢每句都係三幅被
下次改改個日子都可以重出

是唔是copy上次大遊行的公告就算？

屌啦仲係咁多人嘅問題咪就係因為你冇解決過啲問題囉
都on99嘅

個政府早就講咗和平同當你地死咗冇分別
一定要搵啲野威脅到佢地先有用
下次搞個Magnitsky Act 集氣大會好過啦

佢哋只係一直強調香港有俾巿民遊行表達意見嘅自由

但無話過會回應我哋表達嘅意見

宜家連新聞稿都可以玩bingo

廢話太多 表示遺憾

癈話連篇

五大訴求呢？

點處理警暴呢？

你到底聽唔聽到遊行人士講乜呀

未遊行完就回應
好有誠意喎

全部廢話

721呢?\

收皮

警犬犯法

反社會既政府你想佢回應啲咩

Who cares? 遊行係比國際睇 唔係比港共睇

妖 講埋啲廢話 林鄭含撚啦

所謂社會福利津貼,綜援,長者生活津貼,生果金

全部都係俾藍絲既,屌你老母啦

下 依家先知…？

哦

收皮啦

屌林鄭月娥個臭閪

躝返去鄉討啦
五毛狗

但不可能全民勇武

無啦啦搞乜匯豐

點呀 份稿幾時打好架無睇全文 有無講新年快樂呀

特區政府回應元旦日遊行
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

廢話

完
2020年1月1日（星期三）
香港時間17時12分

講條撚咩
五大訴求

話你班廢青冇料到呀

又copy n paste

比班「弱智」做高官, 唔會聽得明人話

班弱智高官一日唔死, 香港都唔會變

拎綜援+私補=大學生出路

砌到 減一不可

半年啦
換下其他字眼啦
講黎講去佢都冇講返點解市民今日要出黎遊行
你估放假冇野做出黎行下？
一味話止暴亂
治標唔治本呢
算啦
林鄭呢個政府已經活係平行時空

你地繼續行
行完返屋企
下次再行過

呢篇文算唔算炒車，好明顯民官同軍政府無comm過

佢根本就不停強調暴力暴力暴力
想將所有責任推去示威者暴力
呢一個係strategy
其他根本唔係重點

noted with thanks

講個笑話：
特區政府一向尊重市民和平遊行集會和理性表達意見的自由和權利

千篇一律嘅回應

up乜柒嘢9唔搭8無端端加幾句咩紓困措施
亂題萬丈，作文條友中文拎u?

垃圾，講廢話

出撚完篇聲明無耐就黑警就話要解散
一定唔係共狗落order

咁玩法，呢場運動真係唔會停有機會至少一年，五一勞動節有得正名【五大訴求，缺一不可】

一分都落唔到袋仲話津貼

出完新聞稿就取消咁撚鬼

香港獨立，唯一出路
香港獨立，唯一出路
香港獨立，唯一出路
點解我附近冇人跟機

模擬器又出場

noted with fuck

林鄭月娥：「我們亦相信，正義永遠站在我們這邊，儘管現在仍然很困難。......全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽，批評警隊的人士，他們早晚都會知道，香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一」

已讀

咁早回應，即係一早預咗又提早腰斬

無國際壓力中共唔會跪

一係經濟插水，而家要努力破壞經濟為主

屌你老母
係維園企咗4個鐘
邊有行過
黑落死全家
死完男家死女家

果然係垃圾

Noted with thanks
正仆街黎 垃撚圾
幾時先肯理下正面回應下香港人既訴求意見

真係唯有拖，鬥長命做香港人真係好撚慘

成篇都冇回應到人訴求就收皮啦
間接當人地今日出黎遊行係廢既

虛虛虛
腎虛就有你分
唔撚知虛心左去邊度

聽完又做撚左d咩
剩係識去派狗飯
從來只有極權政府會話市民係錯

自回歸以來，特區政府一直嚴格按照《基本法》的規定實行「港人治港」、高度自治，充分體現「一國兩制」得到全面和成功落實。「一國兩制」是保持香港長期繁榮穩定、市民安居樂業的最佳安排，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實「一國兩制」方針。

呢段野係咪放咗係hot key F1

其實到三月就會召開兩會, 都係關鍵時刻

無恥無良政府
公務員認賊作父

回應左D咩呀，垃圾林奠。

on9

想spin去經濟差果到 係示威者造成
同埋所謂「自由 」俾左你 不過係佢眼中係犯法姐
政治問題但係想用民生問題解决
當港豬咁喂食 港共真係冇普京果D統治者咁聰明
篇文又唔識spin 真係好廢

政府：遊行完好散了
訴求 WFC

咁早放
姐係預左會cut 你

天后現場：POPO封路鵝頸橋，無法向西前行，現看跑台山方向疏散，義士在維園佈防。

特區政府回應元旦日遊行
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就今日（一月一日）在港島區舉行的公眾遊行，政府發言人表示遊行至今大致順暢有序，大部分市民以依法、和平理性的方式表達他們的訴求，特區政府一向尊重市民和平遊行集會和理性表達意見的自由和權利，這亦是港人珍惜的重要社會核心價值。

發言人呼籲市民在遊行完結後應盡快離開，切勿參與任何可能發生的非法示威或暴力活動。為了維護法治和社會安寧，警隊會嚴正執法。

發言人指出因反修例而引起的社會動盪已經持續超過半年，香港整體的經濟和民生都受到嚴重衝擊，市民的日常生活和出行亦大受影響。無論是本地生產總值、訪港旅客人數、以至主要服務行業的業務收益亦錄得顯著跌幅，失業率亦明顯惡化。

為減輕經濟下行對中小企和市民帶來的壓力，特區政府已經先後推出四輪的紓困措施，共涉及二百五十億元。各項發放額外一個月的社會福利津貼，包括標準金額綜援、長者生活津貼、生果金、傷殘津貼、在職家庭津貼，以及個人交通津貼，亦會在農曆新年前盡早發放，以惠及一百四十多萬市民。

發言人強調，香港的人權和自由，包括言論、新聞、出版、集會等自由，充分受《基本法》、《香港人權法案條例》及其他法律保障。儘管香港在過去六個月出現社會動盪，特區政府一直致力捍衞法治和自由的核心價值。

自回歸以來，特區政府一直嚴格按照《基本法》的規定實行「港人治港」、高度自治，充分體現「一國兩制」得到全面和成功落實。「一國兩制」是保持香港長期繁榮穩定、市民安居樂業的最佳安排，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實「一國兩制」方針。

特區政府會竭盡所能處理這場風暴引發的種種問題，但目前首要工作是遏止暴力，盡快恢復社會秩序，令市民生活和各項商業活動重回正軌。

特區政府亦會繼續虛心聆聽市民的聲音，加強與市民和社會各界的溝通。除了透過社區對話平台聽取市民意見，行政長官和管治團隊會以不同方式接觸市民，包括到訪社區，以及邀請不同界別人士就政策議題及社會當前情況進行多場深度對話。司局長亦會陸續透過社交媒體與網民對話。

發言人說：「相信憑着特區政府的決心，以及港人的毅力和智慧，我們定必可以克服困難，讓香港重新出發，向前邁進。」
完
2020年1月1日（星期三）
香港時間17時12分

TLDR

屌 咪又係出template

發言人呼籲市民在遊行完結後應盡快離開，切勿參與任何可能發生的非法示威或暴力活動。

遊行完係附近食個飯痾個屎都唔得？
政府寫啲野越來越on鳩

吊，感佢每次遊行到10萬人就強制中止，感尤佢9作嫁咋wo

Why is it so much like a script written by some college students?

又綜援？經濟下緩對綜援最冇影響啦下話，本身都唔洗做

中止埋 遊行自由都冇埋
同埋民陣由818遊行後申請遊行 去到12月先再批遊行 哇市民真係好有自由

.

收撚皮啦屌你老母臭化爛柒閪仆徒陷家產

自我催眠

乜佢有回應過遊行？

出垃圾回應不如認真平息民憤啦

完全唔講點解終止遊行
隻卧底狗比人斷正

遊行都未完結DLLM

特狗全家死

完蛋

本來我出黎就唔係為左個政府
只係為左手足出黎

更何況今次出黎唔係齋行 係有目的
要令更多人入工會

垃圾 讀都嘥我時間

Too long didn’t read反正廢話

又派比綜緩 屌你

有回應到點解中止？垃圾政府新聞稿，初中都寫得好過佢